中共崩潰！俄羅斯疫情官網中華民國國旗 標註台灣「國家」

中共肺炎全球擴散，至今仍有許多國家疫情淪陷，染疫、死亡人數不斷攀升，台灣在疫情爆發第一時間立刻啟動防疫機制，如今疫情趨緩，7日起全國將大規模解封，超前部署的防疫表現深受國際肯定，儘管中共不斷以「一中原則」施壓台灣，不過全球仍有許多國家力挺台灣就是一個防疫出色的「國家」，就連向來與中共關係友好的俄羅斯似乎也點頭認了。

中共肺炎（武漢肺炎、COVID-19，新冠肺炎）肆虐全球，台灣在第一時間啟動防疫機制，有效抑制疫情擴散，超前部署的防疫表現深受國際肯定，不過卻始終遭到「一中原則」所困。儘管如此，全球仍有許多國家力挺台灣是一個國家，如今就連素來與中共交好的俄羅斯，也在武漢肺炎的疫情官網上將中國與台灣的病例數分開，甚至還直接放上中華民國國旗，以「台灣」作為國名稱呼。

▲俄羅斯防疫官網將台灣稱為「國家」

中共肺炎全球擴散，至今仍有許多國家疫情淪陷，染疫、死亡人數不斷攀升，台灣在疫情爆發第一時間立刻啟動防疫機制，如今疫情趨緩，7日起全國將大規模解封，超前部署的防疫表現深受國際肯定，儘管中共不斷以「一中原則」施壓台灣，不過全球仍有許多國家力挺台灣就是一個防疫出色的「國家」，就連向來與中共關係友好的俄羅斯似乎也點頭認了。

從俄羅斯官方的中共肺炎即時數據網站可見，該網站除了列出全球的確診、死亡數字外，還依照各國的疫情嚴重至輕微依序排列。不過最令人驚訝地是，該網站頁面以「今日台灣國家武漢肺炎疫情」（Coronavirus in the country of Taiwan Today）作為指稱，不同於「今日香港的武漢肺炎疫情」（Coronavirus in Hong Kong today），直接將中國與台灣的病例數分開，甚至還秀出中華民國國旗，等於承認台灣就是一個「國家」。

▲網站上直接秀出中華民國國旗。（圖／翻攝自coronavirus-control.ru網站）

契弟

打柒契哥啦

邊度寫coronavirus-control.ru係俄羅斯政府整?

契弟係咪好嬲呀?
快D打契哥啦

究竟俄佬同支那係咩關係

有冇香港

著數關係

係中國成日自認細佬

今鋪佢想認契弟，契哥都唔撚想認佢

契弟

問：霸占中國領土最多的是誰？
答：俄國
問：未佔中國寸土的是誰？
答：美國。
問：義和團時，在海蘭泡，江東六十四屯屠殺中國人，趁機單獨出兵佔領東北全境，逼清政府簽約割人東北的誰？
答：俄國
問：義和團後，主動退還多餘賠款，建立清華大學，並資助高等教育和公派留學的是誰？
答：美國。

問：除日本外，承認偽滿洲國，建立邦交的是誰？
答：俄國
問：堅決不承認偽滿洲國，要求日本撤出東北的是誰？
答：美國。
問：七七事變後，1938年出兵新疆的是誰？
答：俄國
問：七七事變後，要求日本撤出華北，並對日本實行禁運，派出志願航空隊支援中國的誰？
答：美國。

問：在南京大屠殺時，對割佔土地上的華人進行大清洗的是誰？
答：俄國
問：反對中國當聯合國“五常”的是誰？
答：俄國
問：支持中國當聯合國“五常”的是誰？
答：美國。
問：中國需要幫助時撤走專家的是誰？
答：俄國

問：中國發展經濟時開放市場的是誰？
答：美國
問：當年威脅對中國實施核打擊誰？
答：俄國
問：不惜代價，堅決阻止俄國核打擊的是誰？
答：美國。
問：誰在中國入世談判時要求中國實行五天工作日？
答：美國。

問：誰給中國永久最惠貿易國待遇？
答：美國。
問：美國現在的油價是多少？
答：28美元一桶。
問：俄國賣給中國的石油是多少錢？
答：100多美元一桶。
問：輸入中國最多先進科學技術的是誰？
答：美國。

問：每個人的電腦裡用的CPU芯片是哪個國家的？
答：美國。
問：中國留學生最多的國家是哪個？
答：美國。
問：中國的朋友是誰？
答：俄國
問：中國的敵人是誰？
答：美國。

俄佬不嬲當支那傻仔
同美國玩左咁多年 點會唔知美國有幾犀利
俄中既關係就係一山不能藏二虎

俄大哥普京senpai

5毛、小粉紅唔撚識答無個人思考，淨係跟黨走跟黨姓